吾明典解甘多人針對小妹 明明小妹甘高汁

就算系高登又好 連登又好
小妹都致力為討論區既高素質出心出力
小妹都作出左多方面既貢獻同付出
打擊垃圾會員 杜絕9up敗壞風氣更加不遺餘力

典解得少數有智慧既人識欣賞

素質.........

人妖

Envy

係。。係吖。。打。。。打搞哂嗱。。
唔。。我知道嗱
但。。你唔怕我我係衰人黎嫁咩。
er 我。。。我可能會對你出。。。出手過wo..
呀。。。放心啦。。。我帶左黎嗱。。。
就係喺e 個保溫壺入面嗱
等我倒出黎俾你飲吖
嗱小心d 唔好倒瀉吖
唔。。。唔洗
咩。。。咩事呀
冇理由個wo,我明明有個保溫壺載住個wo
哎吔～原來個保溫壺太耐冇用
可能已經老化到保唔到溫啦
對。。。對唔住吖
我。。。真係冇心嫁
一係。。。你。。。懲罰我吖
但。。。但我真係原諒唔到自己呀。。。
咦～e 到有條鞭wo
一係咁吖～你用黎鞭打我啦
黎啦～你唔打我嘅話我唔安樂嫁～
唔 我知道嗱
我保證你以後晚晚都飲到最溫暖嘅綠茶架

多唔多汁

高汁🤔

做乜撚野呀

冇圖你講咩都得啦

你想要咩圖牙

食屎啦死青頭人妖

Jm
禾刀角李巧高汁丫

我留意左你好耐

幾錢1q

Gay

小妹唔賣身

吾你老母
典你老豆
甘你個閪
死返去5P啦 屌你老母

青頭人妖

明明特登打5p字我真係無咁得閑吾佢老母

U高汁

ching廢青?點解可以日日9up

青頭仔

我反9up 打擊9up風氣係我既目標

你覺得邊個算係你口中既垃圾會員？

樓豬好波 十卜泥妹

咁都要問

人形蜈蚣
頭 狗
身 有村架純g
尾 泥垃圾mary

仲差一個

人妖你用錯ac?

人妖三兄弟真人曝光

Yes 蓋xxxxx Nxxxxxxxx 沙xxxxx

係死青頭人妖

話蓋清刀算，你隻青頭肥人妖有乜資格話卡勞清系辣殺會然

老泥妹x_x

喂喂喂 做咩唔幫我講好說話

因為你真系辣殺囉

神鋒好波

其實呢個探肛係咪之前高登嗰個爛尾撚屌探肛？

系

樓豬辣殺

我遲d再出新故

咁佢一定係喺高登俾人屌撚到傻咗

between 系你老母

你上次唔係騎撚咗人哋個故咩

唔好

泥ching你食撚屎啦，你老豆老母唔撚要你啦

已經準備緊